警察宿舍附近開Tinder 等等交友apps

地方的xxx需要

睇完隔離食左驚嫂
聽日就開住popomon go一路玩tinder

記得唔好玩水喉，唔好玩電力